[
    {
        "randomId": 329
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ingurukira y'umuvumu yameze mu kivure",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Umwironge",
            "option_3": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_4": "Urusogo mu mukobwe",
            "correct_answer": "Urusogo mu mukobwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkurira umuhoro mu rutoki",
            "option_1": "Urubumbiro; itongo",
            "option_2": "Agasongero",
            "option_3": "Isuri",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mu nzu umu tuboze ibibuno twese",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Umusemburo mu kibindi",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rukondakonda yamaze inka i Murera",
            "option_1": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_2": "Insitare",
            "option_3": "Mahina",
            "option_4": "Uruhabuzo",
            "correct_answer": "Uruhabuzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karahunda ingabo ya Rujende",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Gutsika uruzi",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Agafundi",
            "correct_answer": "Agafundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kabatama i Bukoma",
            "option_1": "Intashya",
            "option_2": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_3": "Akagata mu rwobo",
            "option_4": "Ururo mu mateke",
            "correct_answer": "Akagata mu rwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gatuma irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Inzara mu ruheri",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngiye ndi imbere ngaruka ndi imbere",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Imbwa mu masinde",
            "option_4": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni mbimbura",
            "option_1": "Indiga mu ihene",
            "option_2": "Amazi mu gisura",
            "option_3": "Mahina",
            "option_4": "Akaganza k'uruhinja",
            "correct_answer": "Mahina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Agacwende kanjye kabaye kure mba  ngukoreyemo",
            "option_1": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    }
]